光復香港, 時代革命, 長期作戰, 全民抗爭!!!!!!! (全民製作抵制名單 )

光復香港
時代革命
長期作戰
全民抗爭

抗爭是廣義的，亦不是一蹴而就的。我們都要做好長期作戰的準備，今時今日港奸當道，究其原因，就是因為出賣港人只有着數沒有懲罰，故大至大財團，小至小店KOL，利欲熏心，紛紛出賣香港，拿着沾有手足鮮血的饅頭吃得津津有味；反觀撐港人的，要不被打壓排擠，要不飯碗不保。作為一個真正的香港人，絕不可以再容許這樣的情況發生。

香港人絕對不能再金魚記憶，一定要全面抵制所有賣港賊，發揮香港人的力量，我沒有辦法阻止你出賣香港，但我絕不容許自己成為幫兇。

今日在此呼籲，全民參與編製抵制名單。讓大家舉報港奸並分門別類，同時列出出賣香港的證據，秉持既不傷及無辜，亦不有漏網之魚的精神，將港奸踢出香港。

1. 和黑警有緊密關係或黑警本身
2. 曾有賣港言行或詆毁義士
3. 曾幫助暴政打壓義民（如協助警、黑殘害義民，推行白色恐怖等）

抵制名單必須提供證據才會上榜 (點右上角舉報)，所以亦希望各位手足發現港奸後馬上留下證據。香港已到了生死存亡之秋，抵制運動既可以發揮實際效果，又是100%和理非能夠全民參與，絕對是刻不容緩。我們阻止不了他們出賣良心，但我們絕對可以和喪盡良知的人割蓆。

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

推

大家要幫幫手

無人推

Google Map 個抵制名單已經比人封左, 希望大家明白點解要整一個有分類、有理由、可以search 既site

點解可以封

之前我記得有個spreadsheet
我覺得好過map，仲易睇又唔怕封

push

Up

支持

封左

歡迎報料